【有圖】係小西灣見到個好似老年愛因斯坦既人！！！

啲橙幾靚

笑撚左

幾有style

幾型

Stan lee嚟架喎

Time travel

廣告post

低級惠康打手

愛因斯坦一早發明時光機, 穿越黎香港

屌你似愛因斯坦就要俾人放上連登

自組小西灣非建制派助選團